有無人樓下既麵包從來都係凍

咬左啖就掉左
狗都唔屌

日日用麵包機自己焗包